一年前政府禁人戴口罩，一年後去公廁唔戴囗罩俾人告

強制市民戴口罩要求將伸展至所以室內公共場所

半年前仲偷人口罩送中

邊度漏水補邊度

嚴重侵犯人權自由 班恐懼撚仲要似十足隻狗咁乖乖戴上狗罩

黑警衝入公廁拘捕沒戴罩少女將出現

世界真係好奇妙

禁蒙面法仲生效緊? 坐一年

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。